請問iPhone點樣download Youtube d片落黎？

之前用過幾個apps都download到youtube影片係相簿
但之後應該ban左 就down唔到了
請問而家有冇啲咩apps可以down youtube片？
同埋我想問iphone有冇得cut片？

就咁剪輯得了 thx Ching

搵唔到哩個app呀ching

下咗架啦好似

rocket roku

Down到
但一想儲存番去相簿就彈app